{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48735&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 투스테이"
    },
    "text": "ツーステイホテルはお客様のために最善を尽くしたいと考えています。 当ホテルは5台の駐車施設を保有しております。 チンピョングルメ通りはホテルから徒歩9分(約95m)の距離にあり、東小学校までは徒歩0.9km、東広蔵交差点までは車で2km、亀尾総合ターミナルまでは車で9.5km、亀尾駅までは車で3kmの距離に位置しています。 客室の内部施設としては、ジンピョングルメ通りに位置する超近接宿泊施設で、出張のお客様のための洗濯サービスと靴下の提供、そしておいしいカップラーメンも提供しています。 フロントおよびその他の施設は2名基準で入室可能であり、追加人数は追加料金を支払う必要があります。 もしご不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。 ただし、入室時間が23時以降の場合は朝食の提供ができません。 しかし、すべての客室ではユーチューブとネットフリックスを視聴することができ、5月30日から6月4日までは朝食の提供ができませんので、ご了承ください。 当ホテルはお客様が快適にお泊まりいただけるよう最善を尽くします。 ぜひご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーステイホテルは駐車場をいくつ保有していますか？",
            "answer": "ツーステイホテルは5台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルからチンピョングルメ通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ツーステイホテルからチンピョングルメ通りまで徒歩9分(約95m)の距離です。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルから東小学校までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ツーステイホテルから東小学校までは徒歩0.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルから東広蔵交差点までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ツーステイホテルから東広蔵交差点までは車で2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルから亀尾総合ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ツーステイホテルから亀尾総合ターミナルまでは車で9.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルから亀尾駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ツーステイホテルから亀尾駅までは車で3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルの客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "ツーステイホテルの客室内の施設には洗濯サービスと靴下の提供、そしておいしいカップラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルの追加人数について教えてください。",
            "answer": "ツーステイホテルでは2名までが基準で入室可能であり、追加人数は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "ツーステイホテルの入室時間が23時以降の場合は朝食の提供ができません。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルではどのような視聴ができますか？",
            "answer": "ツーステイホテルのすべての客室ではユーチューブとネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ツーステイホテルで朝食の提供ができない期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ツーステイホテルでは5月30日から6月4日まで朝食の提供ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 521
    }
}